連登仔停課，每日生活點過？

8:00am 醒左望一望手機，由於係中學雞唔洗返學，所以瞓多陣
10:00am 上連登掃一掃熱門，繼續瞓
12:00pm 瞓醒一邊掃連登，一邊食早餐
1:00pm 開成人台，睇住人地「老婆女朋友SP身材」，打個飛機
2:00pm 瞓個晏覺
4:00pm 瞓醒，上講故台，搵個咸故，當自己係咸故主角，再打飛機
6:00pm 見到成個熱門都係「警察確診」，如獲至寶，逐個post留言「三萬thx」，上蘋果日報Facebook俾哈哈，上立場新聞ig俾like
7:00pm 食飯
7:30pm 上連登見到「確診女警尋日去左同謝振中親切接觸」，今次仲開心，明知係fake news，照推post、正評再留言，share晒俾親戚朋友，原來仲爽過打飛機
9:00pm 同左手做愛
12:00pm沖涼訓覺
1:00am 同右手做愛
3:00am 真係訓

一日打六次飛機

好毒好頹

新聞打一次飛機
fake news再打多次飛機

三點瞓覺八點起身梗係頹

利申：好彩有工返

下 我打成日機都唔悶

21:30:美國開市

打成個上午已經悶

打完飛機未

8:00am 醒?

十點前唔好叫我起身

正經post唔推
垃圾post就死推爛推

我屌晒你老母啊！！
係咪想輸！！！

正解:

4:00pm: 瞓醒
4:30pm: 梳洗+食午飯
5:00pm: 打丁
6:00pm: 上網+睇新閒
8:00pm: 食晚飯+睇tvb
11:00pm: 上網+睇新聞
12:00am: 沖涼+打丁
1:00am: 做運動+食宵夜
2:00am: 溫書+煲劇
6:00am: 打丁+瞓覺

ok
總之醒左就打飛機

拉！！
樓主係好出名嘅五毛
blocked!!!!!!

開喺時事台？

「確診女警尋日去左同謝振中親切接觸」
仲唔係時事？

唔開cctai唔通開創意台？

我屌晒你地老母啊

哩個時間好似合理D
但miss左最重要個part 入垃圾post打飛機

每日上垃圾post打飛機